# QuizCMS Applikation
- inkl. Auth und Usermanager (only Admins)

# Umsetzung
1. express, public (Applikation bei Heroku)
2. monogdb connect (mongoose)
3. MVC
4. Schema User, QuizFrage (einfach!)
5. Register
6. Login (Auth - passport)
7. Usermanager (Liste + Löschen)
8. Fragenmanager (Liste, Löschen)
9. Fragemanager (Add)



